颱風「黑格比」眼壁不斷爆對流 或增強迹象

昨日（4日）清晨登陸中國浙江溫州的颱風「黑格比」，雖然未加強至超強颱風的最高級別，但已成為自2007年以來正面吹襲溫州最強的風暴。而在黑格比形成之初，原來區內多個氣象部門並不看好其發展；⋯⋯⋯⋯⋯

一般而言，海溫至少26°C，才有足夠能量形成熱帶氣旋和維持其強度。美國氣象部門原先預計，黑格比雖受惠逾30°C海溫而增強，⋯⋯⋯⋯⋯強度由熱帶風暴跳升2級至颱風，中心風力亦由時速85公里翻半番至130公里。

希望中國無事

打完中國 打北韓
你老味

黨嘅恩情

未到CAT5, 無事

好似爭一級就cat 5，佢風眼入面仲對流緊

多難興邦

冇事

CAT5 都唔驚, 維尼力牆會頂住的, 相信維尼
去到傳說級CAT6 再開PO講

燈夠未

吹到咁正睇嚟北韓轉頭又要射導彈乞食

點會有事呀 咪撚玩啦 太陽照常升起

呢個颱風係cat1，差4級先cat5。。。
同埋登陸埋，出埋海了，而家勉強得返熱帶風暴強度

香港經歷過天鴿同山竹都繼續返工，你唔係覺得嗰少少風會難到偉大嘅中國嘛

吹緊去朝鮮同南韓

對北泡 夠做了

登陸左都會散啦， 應該唔會去到金仔咁遠

驚閪咩
拖手人鏈高唱國歌搞撚掂

南韓食曬風位

去內陸玩番轉先啦

天滅支共

北泡舊年都食過颱風級別既玲玲，呢個熱帶風暴對佢地影響唔大

有冇地理撚講解下
點解上左陸地都會增強

中間重有一級CAT5E

不過去到咁高緯度 好撚廢了

驚西咩

呢個颱風冇上到陸地增強，樓主自己old news左

算唔算叫做打正上海
取代香港

差好遠喎同cat5
佢強颱都未到

中國梗係無事, 根本到走都無咩風
反而可能北海道食晒

你當上海打左個弱既八號風球咁，熱帶風暴近距離掠過，最大風係中心以東

弱八號連風都無乜啵

燒山：中蟈會冇事，冇重大傷亡，唔會有樓倒塌

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

係架，因為佢環流比較細，所以登陸之後減弱都好快
上海影響大既颱風（雖然都冇乜）一定要係西行颱風登陸浙江北部，呢類登陸浙江南部近海北上既颱風影響唔會大

金仔： 屌你老母， 吹過黎

屌你 隻胖虎

集氣呀 !!!

唔知又有幾多人要飛出街了

係回力錶嘅軌跡

某春:讓暴風雨來得更猛烈吧

出咗海就喺海上面轉返幾個圈
增強返就吹多次支那

唔好打咁多飛機

隻眼都未開曬

開到好似海燕咁既級數先講啦

玩我咩 登陸咗都會增強 一定係打緊飛機

沒事兒沒事兒

精準路線

讓暴風雨 R。A。P

真係唔好有事

美帝連導向颱風都發明到

絕對冇事

假的 假的 全他媽是假的

捲晒啲武肺去北泡国

叫親黑格比既風都係冇料到

走撚左囉喎
無上外國天文台CHECK唔知佢既雨帶有幾大

沒事兒 沒事兒

有料到就除左名啦

垃圾風

去到山竹level先講啦

長江口直上

+1 一齊燈

大陸D地水災呀嘛
個風仲係水上面

就讓風暴來得更強

「黑格比」又係黑暴搞事

支爆對流斬

一定係美帝派黎既最新武器
無恥美國佬, 滅我中華之心不死

屌 過左北韓先勁

可防可控
勿造謠為蟈添煩添亂

有冇人去過那霸市玩過